2014年達狗: 人生就係要搵到自己既長板橋!

達狗搵到了...
各位手足搵到未?